# Clover_Group

## Задание:

1. Из списка длинной n случайным образом выбрать k элементов без повторений. Предложить наиболее оптимальный вариант по времени и по ресурсам.
2. Есть массив данных типа:
time value
2016-11-03 11:13:30 23
2016-11-03 11:13:31 13
2016-11-03 11:13:32 15 ...
Интервал - 1 секунда. Массив может быть сколь угодно длинным.

2.1 Получить новый массив, для которого необходимо посчитать статистические данные по 100 секундному окну для каждого значения начальных данных. статистическими параметры: среднее, медиана, максимум, минимум

2.2 Решить задачу из предыдущего пункта с учетом группировки данных за день

Задачу решить без применения сторонних библиотек.

Наличие тестов и отчёта покрытия кода приветствуется.

# Запуск
### Для запуска теста необходимо установить библиотеку pytest
1. `pip install -r requirements.txt`
2. `pytest`